香港邊度有得食經濟飯/經濟米粉(Economy Rice/BeeHoon)？

冇有清知道？

你up乜

龙门

觀塘天橋果邊有間類似

要問下連登頭號米粉

大雞樂：香港邊度有得食經濟飯/經濟米粉(Economy Rice/BeeHoon)？

邊間

我住果頭勁撚多間

好不好吃？

push

不一樣的東西

邊撚度鄉下？

屌，咪就係兩餸飯囉

海南

經濟飯有馬來菜印度菜成份 兩餸飯沒有

你堅係油便(有病)

沖哥梗係秦國

自助餐？

唔使理 拉爆就得

你去問泰國牙朗

原本蹬龍high有間

你推右